準備炒老細魷魚 辭職問題一問

返左差唔多一個月,已經頂唔順扮工室班八婆同個雙面人老細,好聲好氣問野又唔教,到臨收工先有野又走黎想快d搞掂埋收工又唔知自己越搞越亂，仲要串鳩我阻住佢地收工，自己就玩足成日電話

想問下巴打我份約有一個月內終止合約,可即日通知而終止,係咪可以朝早返去口頭講898就可以即時執野走

即日通知係今日通知完返埋今日 聽日就真係唔駛返啦

今日都射左波,已經一日都唔想返,琴日先比佢班仆街A左隻鑊比我,仲要比佢地閪面多一日

你要睇你份約點寫, 頭一個月都唔一定係即日通知

宜家打電話返公司話唔做，咁明天咪唔洗返囉

我睇份合約就咁寫

入職起一個月內，而終止合約，可即日通知而終止。

下面就夠1個月都到3個月要7日書面通知/賠錢同埋超過3個月又點咁啦

要返去執野諗住聽日即講即屌即執即走

咁一個月內即刻走人啦

會啊,但係上面巴打話要返埋果日,唔可以即講即走

遞辭職信落實就可以走

係咪可以即走

聽日返工->辭職->執野->唔舒服射波走人

之前做過建造業議會officer 做夠一個月就一個月通知 所以走都走唔切

yes

咁洗唔洗遞信,我果張約一個月內走冇寫要書面通知

同問，我都係，返唔夠一個月，我send email話唔做係咪聽日已經唔洗返？冇簽過約

冇簽約你驚唔驚冇糧出？

嗰邊啲係咪人好西？

我15k都冇喎

而家返緊去炒魷魚

巴打做邊行

支持樓主

咁嘅西工樓主都頂到一個月
Btw最憎啲閪人

係冇15k，姐係15k落下

頂唔住了,返左一個月已經可以去拍古裝後宮劇寫劇本

而家企左係公司門口,冇人返黎開門

放低封信係門口算囉

要入去執野

過埋三個月咪一個月通知期囉，
樓主大可以收工先 通知話唔做

4:00通知啦 預d時間捉你傾計問原因 last day無謂OT la

而家已經企左係門口等有人返黎就講

試用期頭一個月內雙方都可以即炒，冇野賠，勞工法例寫得好清楚

唔使咁早講喎

反正即日通知 你係HR放工前一分鐘遞信都得

我行返去的已經唔想再比佢地精神折磨,份糧除返開一日400都唔知有冇,唔要

如果做左三個月就辭職
我洗唔洗賠錢比公司？

返09:00 到而家都未有人返黎開門係點

出左糧未架？

你份約點寫
不如影個段上黎俾我地睇

視乎合約
正常/大部分情況下係1個月通知，咁你唔想留既咪扣曬d假再按比例賠番糧咪走得

利申：我果份要三個月通知...

留名睇有人話你吹水25歲冇可能搵到咁多

quit左了 我上面有句粗體左係照抄合約 可以上起睇一睇

你可以即走，但要賠返果日糧囉

岩岩辭左了,多謝各位巴打比意見
原本d朋友叫我做人留一線,日後好相見,但係都係忍唔住開火hi左佢幾句

希望各位巴打返工多d真心fd,無野做圍埋吹下水又一日。唔好返扮工室

鄭係翻左三個月，點樣三個月前通知呀
好奇一問師兄翻咩工？

點Hi法